{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 해금강 썬바다 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 宿泊料金は2名入室を基準としており、特殊客室の場合、追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 満19歳未満の未成年者は入室可否を提携店に直接確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音がひどすぎる場合は退室となり得るので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準となっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は提携店に直接確認しなければなりません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もありますし、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がひどい場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に騒音がひどすぎる場合は退室となることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 420
    }
}